法唔法國話賭J嘅人好蠢

無啦啦就話賭J
輸 就冇咗條J
贏 其實就乜都冇贏到

贏咗多條J

冇喎 人地都冇話賭自己條J

之前有個朋友就咁變咗公公

輸左咪切J囉